點解唔用顏色魔法

又唔傷人 俾人截查到又唔會好似火魔法果啲咁揚
又可以消耗佢地Gear 短暫攤換作戰能力
到無Gear 啲狗自然唔敢太前

因為射程太短，無一個安全嘅距離掉完就撤